唔做拗，比較香港同韓國樂壇，已經一野ko

呢個post一定好多批鬥撚出黎會講: 香港同韓國不能比較

批鬥撚會話:俾機會新人慢慢成長

香港人D動靜咁撚閪又冇儀態

韓國樂壇同Kpop係兩回事

Kpop已經係全球化嘅跨國偶像產業

bts世界第一

難道香港有新人，韓國就無新人?

恥笑ing

是撚旦啦
有鍾意咪支持
無鍾意咪唔支持
開po 講黎把撚咩
你開po 想屌醒你唔鍾意啲藝人嘅fans?

K-pop只係韓國樂壇其中一個分支

係連綜藝，劇集，電影都無得比